有無人去過俄羅斯

想問莫斯科有無啲手工藝工作坊？例如俄羅斯娃娃
同埋有無俄羅斯留學生

留學生有，係旺角建興